Ette kutsuti Peter Koger ja sai tema käest perritud, et oma kauge tullemise eest kohto ette see kassaka perran käimise rahha 30 kop peab wälja maksma, se peale wastas Peter Koger sedda raha wõib kohus mõnne teise käest perrida aga tema olla issi se pühapäew käsk saanud ja sedda rahha tema ei maksa.
 Kohtu otsus: Et Peeter Koger kohtu wastu uhked wasto pannemist on näitnud kohtu ees saab tema 1 Rubl. waeste ladiko häks trahwitud  ja peab see kasaka raha 30 Kop wälja maksma 8 päewa sees.
Hindrek Horn wõtab.See otsus sai ette loetu .
                pä Kohtumees: Hindrek Horn
                     Kohtumees: Märt Piiri
                     Kohtumees: Josep Soiewa. 
